成日都轉工

畢業兩三年 成日都轉工 最近做大公司trainee
覺得好似自己冇咩能力handle咁 本身份工仲開心d stable d (轉出去係因為未做過大公司想睇睇）
有冇人都係咁 好似唔知想做咩 仲要咁既時世

ps business底但唔係咩account finance 個堆

呢期難搵工

係邊個platform 搵工多

linkedin!

依家係轉左又驚做唔野
人類⋯